想請問而家xcode 係咪一定要join developer membership 先可以喺其他device 用？

如果寫咗個app
想就咁自己用，唔洗喺apple store 上架
係咪都一定要join developer membership 比$99 先得？
我create 咗個ipa file 但係export 唔到去我部iphone 度

試過幾個youtube 嘅solution 但可能因為唔update 所以用唔到

yes

要成800 蚊都幾貴喎，本身諗住業餘玩下就算

800幾仲要係逐年計

所以apple developer係值錢啲

門檻咁高，整到個app 出嚟又未必賺得返錢

就係門檻高，先唔似Android咁一堆垃圾病毒apk流出去

如果寫咗個app 係free 嘅，然後有無得用google AdSense 嚟賺錢？
定係Google Adsense 只係for 網站？

自己用唔洗比錢的

但我export 唔到去我個device 度喎

係直接Deploy落部機度的，
我幫過舊公司寫個Apps玩過，所以好肯定答你一定得。
我本身冇Mac，都係自學咁攪。

你自己試下先啦

我就係試過唔得

啱啱試多次又好似得，等等

得咗啦，好有成功感

唔用mac有咩ide support Xcode?

無